Mani同謝霆鋒有無做過愛？

睇睇下又幾襯喎衰鬼

佢同佢呀妹仲靚過真twins

好想知到底邊位人兄有得中出mani仲生埋個女出黎，好想同佢做愛

仆你個街

好靚，真心好靚女
當年啲人以為雞容係佢經理人

唔老唔食

本港首席美女經理人

佢同佢妹真係twins

呀妹仲索 3張幾都咁靚點頂

有無人知mani幾多歲
我睇唔出

就黎40我估，wiki下

屌拿星，成46了！！！！！

啱啱去問google
原來 佢已經46

完全睇唔出。。。。Keep得好過好多女藝人

美魔女

46

岩我，女人四十如狼似虎

經已停

佢本身都係model黎 之後先轉做經理人

有無model啲相

46正過26

x2

好想屌

好心容祖兒咪撚拍埋一齊影相啦
個個都靚，整件咁撚醜既，影響晒個景

五十如哥斯拉

可惜的是mani已經唔是處了

佢都未結婚, 又好似冇點傳拍拖
仲有少少機會啩

又開痴撚線post

女都生埋了

只開美女同基佬post

你真係麻甩佬嚟

有啲似王菲喎屌

王菲

基佬美邊個唔識啊

有冇多啲阿妹相

46就停經？

麻甩美

經手人好似叫丹青

Mani屌打王菲

俾我就停咗都鑿番開佢

mani比羊生同棒球棒玩到個閪窿變哂形啦

你杠鐘意衝紅燈？

依張你話佢2字頭我都信

我都好想同mani做愛

呢個post冇人知

之前佢出過自傳
我的驕傲
有post過相

諗起江湖傳聞
好耐之前有班支那佬同蛋黃傾生意
「好多」負責招呼 問班支那佬想要邊位姐仔服待
有條支那佬指住「好多」 好多二話不說跪低幫佢吹奏
自此羊生就好賞識好多

好想同姐姐做愛 帶住我做 騎住我

Mani果種女人味係鷹蝗任何一隻都不能相提並論

不都嬲都
應該問做過幾多次

佢究竟比邊個中出

都係富豪啦, 講真MANI呢D女, D富豪一定好冧, 受仔亦好賞識佢, 因為佢真係做左一個女人既典範

信則有
不信則冇

個樣冇返咁上下邊做到英皇經理人

有時啲囡囡唔方便就由經理人頂上

王菲 49 你話呢

人地以前媽媽生黎。。。做過女唔出奇

十年八年前喺 tst 見過真人 , 當時係幾靚既 , 而家老矣

又點 咪又係有錢佬既玩物

G嘅典範

細細個已經覺得佢仲正過d明星

無錯，而且食腦要照顧班妖魔鬼怪
散發住女人魅同女人獨有嘅智慧

屌 你真係以為通街都係處咩

好想比佢同佢個妹凌虐
一定好撚high

大陸富商 跟住分咗手

佢有個女
啱啱生咗就同傳媒講佢同大陸富商係bb爸爸
但已經分咗手，之後共同撫養小朋友

好重女人味

緊係比羊老闆happy左先
檸檬頂多執二攤

Mini 係全雞皇最正

樓主其實男定女

後生個時勁索

個B女幾得意 眼仔碌碌肥嘟嘟咁 應該係似mani啦

梁芷珊呢？

謝霆鋒應該實有溝過佢，邊有可能咁後生咁親密接觸都唔會有嘢，你話大肥婆我信無，男既又型，女既五官端正，謝生又成個壞男人咁，好難信無有嘢過。

不過可能之後大家發覺做朋友會比較好咁

佢手下咁多藝人，發到豬頭咁啦，日日打botox都得啦

蛋記咁多條女 最正反而係Mani

不如問希哥有冇佢閃卡

好撚正

以前唔係傳話英皇女既俾老細食
男既就俾mani食過先有得出道咩

益咗班男

想屌

當年黃傑會唔會係咁比人攪呢。
BTW 以工作能力佢推twins joey真係有一手。係老世黎睇隨時床上床下工作能力都一流

樓主出街小心受仔

有人話佢個女愈黎愈似謝霆鋒

睇完第一張圖仲想話點解而家變到咁肥, 好彩睇返後面仲係咁索

拍得住依家既鍾浠文

全英皇最靚

唔係人母差咁啲
屌你個咀還可以

佢應該鍾意熟女type
遲啲可能同耆齡王爭鮑姐

咪又係羊生隻私家雞

楊生笑而不語

chef lemon不嬲都鍾意老女人嫁啦
趙學而 盧巧音 王菲
有溝過mani一d都唔出奇

真係幾靚

下一個兩個加埋100歲既post 有人選喇 可以做膽

覺得佢有小小似張可頤

你不如問佢細妹有無俾動物先生搞過

MK鋒由細已經勁反叛
個個都搞佢唔掂
但Mani可以治到佢貼貼服服 聽聽話話

一向都覺得佢有d似王菲

做SP 邊個知

一直覺得mani有啲似cara delevingne

mani仲出名過好多明星，點解唔出道

咪又係比老細屌

個女再繼承呀媽份工

有啲似林青霞

勁靚

趙學而同盧巧音係咪同一人黎？

Mani同阿邊個就可能有
同霆鋒應該冇啦

咪又係龜婆雞頭

越黎越似艾辛

聽講話以前受仔間唔中都會叫佢服侍架喎
霆鋒敢唔敢未問過就同老細一齊食啊

佢真係靚
亦都真係西

楊受成日日對住佢點頂

邊個係棒球棒

郁左唔通唱通街

有傳謝賢當年爭人錢......拉姑......

係楊生手下做大將，你話邊個食先?
你又會唔會食楊手D二手煙?除非佢叫你食